★天意？】大埔廣福道墮簷篷石屎 擊中賣買旗男女 兩人送院治理

早上10時許，大埔廣福道107號一幅有逾50年樓齡大廈，疑風雨後簷篷石屎剝落，面積約15乘30厘米，擊中正在樓底下的兩名男女，分別頭及手受傷，仍清醒。據悉，留在地上最大塊的石屎有15乘15厘米。

被擊中男子姓鄧( 33歲)，頭部受傷，據悉，他正陪同外娚在街上賣旗籌款，涉事被擊中的老婦姓黃（76歲）手部受傷，疑因付出愛心買旗時無辜被石屎擊中；兩人 清醒送大埔那打素醫院治理。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

lm

無良局

皇天擊殺

上帝開始做野啦